# Задание на зачетную работу

## Фунг Ван Хунг ИУ6И-71Б

Создать печатную плату устройства в соответствии со следующим заданием на курсовую работу по курсу МПС:
Разработать на основе микроконтроллеров AVR устройство для формирования 4-х ШИМ- сигналов с частотой следования 200 Гц или 75 Гц, скважность для всех сигналов-4. Все сигналы должны быть сдвинуты относительно друг друга на 500мкс или 2 мс. Для формирования сигналов использовать внутренние таймеры микроконтроллеров.
Выбор частоты и времени сдвига осуществляется с пульта оператора. Предусмотреть также возможность настройки режима работы с ПЭВМ по последовательному интерфейсу RS- 232.
Разработать схемы, алгоритмы и программы. Отладить модули разработанной программы с помощью симулятора и виртуального осциллографа. 
Оценить потребляемую мощность устройства.